唔好胡亂接受新聞調查

大家都知道依家解密香港嗰個網站不停攞市民嘅個人資料擺上網， 包括我在內
而家唔知點解有一個自稱「無立場新聞」嘅女人，攞人哋網站嘅私人資料直接打電話問人哋真名做所謂嘅訪問！
我唔知佢想點，但係我feel到有啲危， 因為始終佢發問嘅背景來歷不明我都唔係幾想搞

pish 1

pish 2

pish 3

pish 4

piah 5

pish 5

推

pish 6

快啲幫呢個「無立場新聞」做訪問

p

pish 7

p牌仔嘅朋友你好

pish 8

pish 9

pish 10

👍🏻

如有疑問 請不用理會訊息
呢句野都痴撚線

無立場新聞

場？邊撚個長？

屌佢老母條八婆無端端問講我真名問我邊個邊個就話你哋啲人有咩目的

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

6579 2738
想瘋狂去接受訪問

睇張相就知唔係路

見佢女人聲都唔應該玩咸濕電話

up

ip

堆

感謝師兄公諸同好

做乜要撻立場出黎講？

Push

腦都唔識用

push

垃圾支那藍屍剩係識抄

無立場都係一種立場

收到

玩電話都要聰明啲， 唔好就咁打number畀人知道你個來電顯示

佢之前話自己係獨立媒體，我就走去問真·獨立媒體fc咗就係搞搞震

天滅中共全黨死清光

fuck the Chinese government

推你老母

做埋啲低級恐嚇低級小手段恐嚇市民， 反而令自己成為一個犯眾憎嘅對象

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有美國學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

各位手足留意呀

心虛

佢up乜9啊

約佢出黎召喚神獸

無立場 on 9

幫推
面對老共一定要提高200%警覺性

幫推

Cls

依家啲人打俾佢唔聽人電話 咁冇禮貌都有既

個名咁軟硬嘅

咩L叫無立場新聞, 起個名都柒過人

叫人訪問但話如有疑問，請不要理會訊息
你話唔係鬼都唔信啦

d cold call 仔打得通都會死lur 啦
你俾invitation 請個客，都會唔話有問題隨時搵我啦
有冇理由會話我搵你訪問呀，不過有問題唔好搵我，唔會解釋，直接ignore 我就ok

痴鳩線

我宣布 連登正式死亡
又話遊行宣傳不足
但又唔會推上頂比人睇

［請長期置頂］10月20日 民陣大遊行

鬼到佢啊
分分鐘係狗想CHOK料, 做呈堂證據

遊行嗰陣見過類似既人訪問
同一類？

而家既調查唔係網上可靠機構匿名既話我都唔會做

F

P

如果佢公佈你個人資料
可否搵網絡 / domain 供應商 / 私隱專員公處 封佢個網頁?

警世

想扮黃底媒體

無立場新聞
幾時有壞蘋果日報？

「無」立場新聞記者朋友你好

笑死

請保護個人資料

打幾行廢話都唔肯解釋 弱智

Pish

清楚明白

psuh

wltf

想將電話分類黃

Good idea

咁撚寸嘅

無立場做咩新聞

Push 鬼到

又偽裝 好可恥

請你係嗶一聲之後收線

又有電話可以玩了

小心

佢攞解密香港網站嘅number不停玩鳩人，應該係想趁佢打電話嗰陣畀狗check位置捉人

時代轉變大家都唔慣打電話

自己想搞harassment但係就冇吉屎

嗶~

唔好忘記個website話自己永不關站要玩嘢

sir, this way

鍾庭耀教授搞既survey先做

咁邊有可能講到人哋嘅真名呢?

樓主, 我想講我嘅資料都俾人放左上果個網。
我都唔明發生咩事, 我明明係愛國愛港又無夢過遊嘅普通人呀…… 究竟啲人係咪9擺人地啲資料上去架?

支持呀，我都被人9擺上去…… 倒不如攬炒

會唔會係你facebook開地球post冇做好私人設定?

點都話畀全世界聽中國同俄羅斯一樣都好鍾意侵犯個人私隱

pish to 1000

黑警破壞香港法理

方便黑警捉人

屌佢老母

六喜珠寶
四福金鋪
維吾爾族的秘密

某國最愛

依家佢幾個備用網站都畀人剷到飛起

換電話及電話卡吧
iPhone 8四千有找